2020 的公民抗命會唔會已經係香港最後既示威活動？

武肺令示威暫停
黑警直接拎真槍實彈打壓
衝衝子流亡海外
和理非選擇移民

雨傘革命果陣, 都有人認為是香港最後一場抗爭
結果一樣有 反送中抗爭

所以幾年後再有一次更激烈既抗爭唔出奇

不過就需要一個時機
好似 送中條例咁

可能幾年後, 中共將香港變內蒙咁, 禁止香港人講廣東話, 只能使用普通話
再加上經濟差, 大量人失業
然後引發新一輪抗爭

抗你老母咩 戴番好個口罩 陣間比人起底公審啊